centesimo z łac centum sto moneta zdawkowa w niektórych krajach jednostki podstawowej w obiegu w urugwaju centésimo peso w panamie centésimo balboa wycofane z obiegu po przejściu na euro we włoszech watykanie i san marino centesimo lira włoskiego watykańskiego i san marino zobacz też cent centavo centimos centym